有無人覺得個何wayne好撚on9

條條片最後係到叫人播廣告 咩有尊嚴繼續生活 睇左2條片都頂佢唔撚順

佢的確係全港最識波

咩都你講哂MA277
3 天前
何SIR可唔可以唔好再講廣告,好似唸經甘,我都日日點廣告,日日LOOP你既片..係FANS自然會做..開始有點煩..真心..

條新片講曼城真心on9
啲comment仲on9

@夜子+

5個進攻點梯形咪即係上世紀 30年代嗰啲 WM 陣法

原來有人聽

就算唔洗講到WM
其實有唔少球隊 都想做到咁
係何蛇個傻仔覺得所有野set到死撚哂

而家會突登click入去睇comment fans既comment先最on9

估大部份隊都on9

睇死摩狗就好撚正路

個啲已經係曲直難分

屌我頭先click入去拉到最後聽，條撚屌仲要教埋你點樣click廣告幫佢賺錢 咁樣好無尊嚴lor何sir

我淨係睇阿記d片
但條友睇完頭兩場就睇死愛蛇
依家見愛蛇有料就開始轉口風

因為佢係利迷，唔多慣有尊嚴

你有冇細心聽我講㗎，我係話一向聽開既聽眾可以唔洗聽接下來既廣告呼籲，而新聽眾先要繼續聽個呼籲

何WAYNE真心有料 麻煩大家幫幫手CLICK廣告

我係中立球迷，唔好講到我偏向一隊

我聽到呆左 5覺on9

多謝

sor牙 鬆懈左

我想知佢有幾冇尊嚴
日撚日都叫人幫佢睇廣告等佢有尊嚴咁生活落去

條友講到啲球隊黎黎去去都係得幾個form 踢，一同何輝上節目就即刻變井底蛙。佢引到人去聽，應該好好再進步

係開咗學之後, 大家就鬆懈咗

屌曬你地老母 唔准侮辱何sir